Hit and Run

係啊我係p牌，6月15忍唔住開ac
睇完先屌，講定先我講野有少少1999

唔係割蓆，唔係屌前線，但我覺得的確需要檢討
檢討唔係割蓆唔係屌
利申今日孭左幾袋物資去，仲要覺得我係分化撚我真係冇計

我覺得今日升旗、紅隧、搭棚，尖沙咀狗屋同保鮮紙防線係做得好好

sor for圖唔齊

當然仲有進步空間，令唔好再有手足無謂被補

今日Hit and run好正啊

夜晚做咩又去翻旺角
我知前線勇氣係值得尊重，但有鬼都係無可否認(唔好咁天真以為驚畜唔會派畜渾入去啦好唔好)
係前線情緒係好高漲，同樣亦代表有可能會失去冷靜，請大家都要有獨立思考，唔好俾人帶住走
前線現場判斷，互相討論十分重要，大聲公麻煩收埋佢
說好的不要大台呢？
見到手足被捕好心痛啊

我認為場運動係時候轉型
Be water, hit and run, 打游擊(前線組隊，幾時行動做乜野請諗諗老豆搵仔admin們講過乜)

歡迎討論
屌我冇所謂，唔好再屌前線，注意討論語氣

仲有班所謂屌分化撚既人，麻煩都注意翻語氣，你地語氣差屌人分化只會更分化

不割蓆 不分化 不篤灰

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

自推

自推
理性討論

推多次
夜少少再推

今日其實進步左,俾人拉既人少左好多

我覺得今日呢幾個月偷襲先係正路 打遊擊先贏到
死守 不如搞多裝備打遊擊

係，好值得讚
但我今日覺得入翻旺角有少少送頭

旺角果下令到有人被捕,但如果唔入旺角真係PERFECT

但仲係有人被拉 死守俾時間狗聚集數狗 等畜龍衝 前排就俾人捉晒 請唔好再咁做 要全港打游擊

啱啊 冷靜啲 唔好見到意見就話人鶭
分化 可能brainstorm吓有更好戰略

其實ROAD BLOCK既終極目的唔係守,而係令到班狗前進唔到

比起5年前進步左極多
5年前守輸過，依家輿論已經偏我地
我覺得touch wood八五三罷後唔回應五大訴求，就係開始打遊擊既時候

set完就走，hit and run

聽日再來呢招

啱啱我話前線有人話散俾人屌，條友係咁話前線尊重要走既，我做咩唔尊重前線
咁唔講屌唔係尊重先，又話齊上齊落又唔肯討論做咩喎

謝提圖，己save

正
今日冇時間買gear，聽日可以唔使孭咁多
今日勁驚比驚逗收鳩啲物資

yes set完road block就慢慢退
慢慢又整road block或者去第二個地方搞其他嘢
d狗其實要好多時間組織防線
不停be water 佢地冇得打
最重要哨兵報料夠快夠準

多謝前線